美國男童機上遺巴斯光年 航空公司物歸原主 附巴斯「任務照片」「親筆信」！

漏咗你

美國一名 2 歲男童 Hagen 早前跟家人搭乘美國西南航空（Southwest Airlines）客機飛往德州，下機後發現把他最愛的玩具「巴斯光年」遺留了在機上。航空公司其後物歸原主，更貼心地附上數張「巴斯光年」在停機坪及駕駛艙「執行任務」的照片，並同時以「巴斯光年」的名義為 Hagen 寄出一封手寫信。Hagen 母親事後感謝航空公司，形容對於他們來說，「有人願意花時間為陌生人做這件事」意義重大。

華盛頓郵報報道，事件發生在 1 月 30 日，當時 Hagen 一家正從加州飛往德州出席喪禮，他們在德州下機後，前往住宿期間才發現 Hagen 將最愛的玩具「巴斯光年」遺留在機上。當時，母親向 Hagen 解釋「巴斯正在執行『特殊任務』，並將不久重回你身邊。」但其實她正計劃在附近商店購買新的代替品。

另一邊廂，航空公司機組人員清理機艙時發現玩具，「巴斯光年」的腳底寫有「Hagen」；一名職員主動對照當日的乘客名單，證實「巴斯光年」屬於 Hagen，並隨即聯絡他們一家，打算寄回 Hagen 的住宅地址。

如果係火腿咁點兜

同巴斯一齊做緊任務

想睇佢跌晒眼鼻

巴斯光年：白人男子
二歲男童：白人兒童
男童母親：白人婦女

留名等睇美國左㬵發癲

個男童好得意

薯蛋頭太太 而家巳經變左做基佬了

美國人一直都可以自由搭飛機
香港真慘

如果係香港老細實會屌鳩d員工咁得閒做埋d無謂野

喺廚房

domestic姐

g all g

其實係咪得鬼佬先咁有玩味同人情味

中國人劣根性

唔知入鄉隨俗定點
我係香港見親D鬼佬無論係港九定新界都係閪口閪面

香港：
好囉 唔見冇得玩囉
執野啦 準備去學前班啦
仲喊？

都唔係嘅
最主要都係工作太忙
有空閑先有時間有idea諗呢啲嘢

我覺得還好既 相對性既姐呢D野

利申: 對上10年打唔同鬼佬既工

個時間成本大家都係一樣既 係鬼佬會因為氹你同你玩而去用多D心機時間咁

人地只係改咗個系列名

好有愛